立場講左立會入面得番議員同記者

義士係咪證實已經拖走曬？

走哂阿蛇清條撚呀!

走晒啦......

推呀~

走哂
而家班狗發狗癲對住後退既示威者放催淚彈

玩法正確
辛苦曬
我地唔可以再損失精英

留得青山在

入去打掃

好波！

為依個麻木不仁既政權唔值
留得青山在！

好波

入面拉唔到人 玩死狗

照清其他街道
見人就掟tear gas
上頭叫佢地肚餓起上黎咩人都要咬

1230 船到長洲後，下一班係0130

✅已確認消息

立法會議員楊岳橋及鄺俊宇表示，立法會會議廳內及煲底範圍已沒有示威者，在場人士可以放心，呼籲其他示威者離開及保護自己。

Source: 立場新聞live

打遊擊

非常感謝議員！

多謝你地

成功撚狗

速龍小隊表示:屌 我準備射架啦冇人比我打呀

今次做得好好呀真係

岩架啦, 返去好好訓一覺, 當發左場夢!

好感動........

邊個主邊個客
撚狗咁撚呀!!!

露晒樣啦ON9
仲打飛機
留返D VOD慢慢拉

一個都不能少

照 衝入去扑議員

齊進齊退

多謝義士們，也多謝幫手帶走義士的義士。

推

要走一齊走！！！

好感動 大家要平安 香港好需要每一個香港人

有冇list仲有邊個議員仲喺度？
我要永遠記住佢哋

屌你老母呀

我屌你老母呀

你屌我老母有咩用
咪繼續無視現實打飛機囉
好啦 唔講呢D
講你地想聽果D
香港人又嬴,YEAH!

食白果
當差多賭仔

你老母，人地明知一定會被影哂樣都除低講一番說話俾全部義士聽，去表明個決心

你俾啲尊重得唔得呀

班狗期待左成晚chok足一晚冇得shoot既感覺
今晚剩係掃地執手尾

2:20 開始，
記者訪問個女仔問佢地點解衝返入去夾死士走
個女仔同女記者都喊住講

見到成個連登都咁阿Q精神
真係忍唔住口

又做休班警犯案